求各位巴打幫幫手搵一首歌

想搵返一首日文.應該係動漫歌

只有以下既線索

1.
首歌開頭節奏類似下面呢首golgo13 0-30秒部分，但個首歌節奏快少少
2.
我覺得曲風似下面呢首南風，副歌開始似少少
節奏似係
321123 1(停頓)321123

3.
一定係2010年或之前既歌.之後既歌係唔會有
4.
係女聲黎.不過聲底唔係萌聲.都唔係高音聲

唔該哂各位巴打.真係好想要返個首歌

唔萌又唔高音
試下搵下茅原d歌

茅原搵過.唔係佢

聲底.印象中幾似小坂梨由